[DC綜合]DCEU已死2013-2017(2)

究竟係咩網先會曲解成咁

原新聞

簡化版

Geoff Johns係講

1.DCEU 電影與電影之間有連結，但唔會好似MOS 同BVS果種緊扣關係，更似WW同其他DCEU電影關係。盡量俾多D空間導演。

2.除左DCEU外，會有一系列極立電影 Joker 只係其中一套，會有新brand。

幾時講DCEU完

DCEU冇存在過

dc 無個marvel kf係到plan個宇宙觀，打後d戲講完後又唔落實，好似flash改改改，Black Adam咁rock都搵左戲又無了期，好聽就講俾多D空間導演，查實係無個宇宙觀plan

算好事黎ge
花邊新聞好多好亂

問題係佢獨立親既都係big title呢

而家一套joker，連batman都話要出獨立版唔出DCEU版。

咁DCEU仲有咩意義

宇宙好處係可以帶起Ｄ２－３,４線英雄，marvel就係咁除Ｄ一線英外，令到gotg,antman,dr strange等都變成一線英可獨立主角電影，如dc唔落默攪個宇宙出來拍來拍去都會係d一線英，而且dc有綠燈俠仆直歷史，唔搵一兩個已受歡迎英伕下，再死多次都好容易架渣

人地marvel都係因為d一線無晒先一開波就搞d二線姐，ironman
你宜家點解唔慢慢黎，集中拍晒d一線先，jl幾巨頭有晒獨立，等jl個名響左再慢慢帶d二線上位

雖然JL未上，但完全無消息講2既

好似hold住左，到時水行俠唔收得就可以用flash point收DCEU皮當無事發生過。

dc最好既地方係保留返導演風格

雖然係JL常駐成員 但suckman算唔算一線？

I agree with you
做好一線先啦
未來英雄片我睇好你架DC

恥笑系列一線

希望JL有改善啦

LEGO忍者套垃圾仆左街

WB不如結埋心水出DC LEGO同LEGO Movie算啦
咪搞咁多spin off

Wally 呢

係我記錯？乜綠燈可以殺人咩？

仲想入去睇忍者 tim

有生之年會唔會見到GA響電影煮咖哩

老爺套衫真係好凸
j died me

fb無意見到

佢搞副線獨立品牌都算，點解要用已經出場角色做先，搵另一個人又扮小丑，搞到咁亂有咩好

agger
DCEU啱啱先開始就搞到咁亂

都唔係DCEU
好似MCU同X-MEN 關係咁

出獨立joker真心唔明有咩咁亂
講一兩句正常人就會理解到啦
宜家講緊套joker solo係 80s taxi driver feel既joker故事
如果比一個大宇宙套住根本冇可能拍到
而且漫畫都成日出one-shot架啦

有人唯恐天下不亂姐
見到d on9比呢d clickbait文撚狗咁撚就好笑

除了釋出獨家劇照以外，最新一期的英國電影雜誌《帝國》(Empire) 也刊出了一些《正義聯盟》新資訊：

1. 不是《神奇女俠 1.5》
• 「神奇女俠」蓋爾.加朵 (Gal Gadot) 表示:「我只參與一週的補拍作業。她就像團隊中的膠水，支持著各成員、讓他們感覺自己很強大或者相信自己。但這不是神奇女俠的電影。」

2. 蝙蝠洞
• 根據雜誌中的描述，電影有一場景: 剛在戰場上經歷小挫敗的正義聯盟回到了蝙蝠洞，眾人情緒低落，除了閃電俠。他興奮地向阿弗雷德.潘尼沃 (Alfred Pennyworth) 熱情地打招呼，然後接下來阿弗雷德會有幾段超搶眼的風趣台詞，例如「如果你告訴我的話，我會去做個蛋糕啊。」「我會去買派對帽還有皮納塔。」「我去沖茶，真是不懂要去哪裡找杯子。」結束於水行俠說阿弗雷德「酷斃了。」
•「蝙蝠俠」本.阿弗萊克 (Ben Affleck) 則透露道:「你們將會看到蝙蝠俠笑。這會是第一次！」

3. 超人
•「鋼骨」雷.菲許 (Ray Fisher) 透露:「出於對他的尊敬，布魯斯嘗試把這個團隊建立起來。這個世界正在面對失去超人的痛苦，而他的壯烈犧牲帶出了他們這些人。」
•「水行俠」傑森.莫瑪 (Jason Momoa):「亨利？願他安息。他目前正在與湯姆.克魯斯 (Tom Cruise) 演戲，過得很好。」
• 提到《不可能的任務》，各位應該會想「超人」亨利.卡維爾 (Henry Cavill) 為此蓄留的鬍子。本.阿弗萊克表示:「那根本是男優會留的鬍子。他看起來就像來自70年代的男優，只是身材更好。是超人不同的轉折。」

6. 一支多元化種族的團隊
• 雷.菲許打趣表示:「DC很快就要改名為『多元化漫畫』(Diverse Comics) 。你看的是團隊中唯一是非裔美國人的角色，而且某方面來看，還是一名殘障人士。你不會想講一個不遵照以上元素的故事，但他依然帥呆了。」
• 傑森.莫瑪:「他是個留有金髮的白人，但扎克有一個願景。電影中水行俠是位棕色皮膚的超級英雄，我對此非常興奮，也很開心可以定下其基調。」

7. 母盒 (Mother Box)
• 傑森.莫瑪透露:「他們具有毀滅性的力量，如果聚齊三個母盒的話，絕對沒有好事。」

8. 明亮的基調
• 蓋爾.加朵不認為《正義聯盟》即黑暗又沈重；本.阿弗萊克透露這個基調是《蝙蝠俠大戰超人: 正義黎明》上映之前，就已經計畫好的改變。
•「閃電俠」埃茲拉.米勒 (Ezra Miller) 確認道:「我第一次去扎克的工作室時，他告訴我人們非常生氣於他把東西弄得太黑暗。」並且透露扎克告訴他在正義聯盟登場之前，哥譚的黑暗必須延伸至其他的超級英雄身上，他一直都希望《正義聯盟》可以走出黑暗的基調，甚至帶上蝙蝠俠，哪怕只是一點。

9. 是目前為止規模最宏大的DC漫改電影
• 本.阿弗萊克透露:「它是我演藝生涯中參與過規模最宏大的電影，視覺元素很瘋狂。它是扎克擅長的領域，這是讓人仰慕的。」

10. 票房
• 本.阿弗萊克坦承《神奇女俠》成功減輕了《正義聯盟》票房壓力:「如果只談這部電影必須定義DC電影的話，那壓力就小了一些，並不像是這個世界都肩負於你。」
• 男星也對票房口碑的《蝙蝠俠大戰超人: 正義黎明》作出回應:「我能理解人們說它太黑暗，或者這不是他們過去在蝙蝠俠故事看到的基調，而我想這是個合理的評論。」

11.換導以及補拍
• 蓋爾.加朵確認道:「這是扎克.史奈德 (Zack Snyder) 的電影，喬斯只是負責了幾週的補拍。他是扎克的哥們，而且非常清楚他所要的東西。」
• 本.阿弗萊克加以說明:「我並沒有感覺我們某方面在向《復仇者聯盟》發展。喬斯不止是一名《復仇者聯盟》導演，他也是一名很棒的故事作者，句號。在中途，他加入了我們，而真正提起他興趣的是連結方面，要如何一塊塊地將還沒拍好的場景完成。他把剩餘的拼圖放入，並且賜予它自己的詮釋。喬斯加入後謹慎於貼近扎克的美學、基調還有導演能力。我們發現他們兩人敘述故事的結合非常有趣且鼓舞人心。我非常開心所有人都前來幫助扎克完成工作。」

TLDR

星期日晚有新trailer

錫紙人

係都要Keep住D Superman唔出

上次bvs宣傳一早出doomsday結果失敗教訓相反ww ares又keep住唔出成功，今次superman tralier可能最多都係比個背脊你睇算

所有poster有logo無人係咩玩法

我覺得每一個版本都會有大超
係爭在幾時出啫

到星期日都唔出，咁不如出完電影先補番啦

你好醒呀
wb真係試過
出年sdcc/出碟果陣補返

屌，我要superman呀

或者上畫後果幾個禮拜陸續出
幫票房護航

好想快d睇呀

想問星期日係咪有新預告

真？

YUP

Superman

到底會唔會出超人？
睇左成年幾的trailer 同poster，都未見到佢。

最早條sneak peak behind the scene 有佢

其實見到poster用All In真係好好笑

WB All in or Nothing

無錯ah

Supe: Fold

超人實有,洗咩驚,不如諗吓套戲會唔會有綠燈仲好
NO LANTERNS,NO KRYPTONIANS

痴線Benz

NYCC

VERTIGO 25TH Anniversary RELAUNCH

Marvel: Raise

靚到仆街

ww同老爺鬥車

唔知有冇幕佢爆出黎呢

留個名先

正式宣佈JL第七個成員係Benz俠

想偷車轆

GL

Benz man

星期日大約幾點出預告

ww老爺
JL兩大高富帥

其他全部打份牛工

Batman Ninja

sunday

點解好似好耐冇見過新圖咁

(Trailers) Come Together Right Now

因為新圖全部都係果幾幕

到時票房有咩事,張海報實比人改到七彩

今年英雄片第一名應該無問題

希望啦，我都想dc可以成功
唔好俾marvel獨大

嘩
因住又比人cap圖呀你

玩具出晒點可能無

好似悟空咁，當d配角比人打到仆街先趕到

大超係天界練緊界王拳

SHF JL Line 放棄

Mafex 睇大貨

有光環

hottoys

空間鬥士

冇人講NYCC

垃圾dc

有無整理？

無啦啦番生?

我估係Vedit

係咪聽朝有預告?

US Sunday

應該香港時間聽晚九點左右啦

Let's HOPE there is something new.
記得ALL IN

BTW WB HK 真係譯正義All in

正義屙煙

正義曬冷

到時電視廣告我諗要mute

十 一 月 十 六 日 英雄~集結~ 正!義!All! in !! (瑞記tone)

Barry Barry

窮撚用腳

但咁多部腦,咁多大mon

Shazam!
Day 26

Day 29

容我做個整合

Shazam!

Day 1

Day 2

Day 3

Day 4

Day 5

Weekend

Day 6

Day 7

Day 8

Day 9

Weekend

Day 10

Day 11

Day 12

Day 13

Day 14

Day 15

Day 16

Day 17

Day 18

Day 19

Day 20

Day 21 (走佬)

Day 22

Day 26

Day 27

Day 29

係咪光左？

仲有一粒鐘

即刻marvel左

ALL IN

三十分鐘

五分鐘

They said the age of hypes would never come again
It has to

ALL IN F5

CLARKKKKKKKKKKKK

屌你 頭一分鐘

Flash俾樓梯"kick"親

真係俾頭一分鐘嚇親

又唔可以屌佢唔出Superman
又唔可以屌佢Spoiler
好啦，我收貨啦

依頁勇者塔黎既

推走呢頁先

假架個Clark

Something darker

cyborg睇自己比賽D錄影

Aquaman都係有種柒味
可能因為對眼

Sad

女神對住我笑

個新trailer 最後ww同bruce個樣好似揍白厭星咁

Bruce：I had a dream

講BVS？

好似越來越似之前個Youtuber 講，
DCEU Flash係由Bruce口中得知自己有穿越時間能力，所以之後先有flashpoint，都因為咁Barry知道自己亂改Timeline代價所以先有成長

雖然知道唔應該理啲白癡仔，但係碌過見到真係有啲燥

笑左

原來個個過曬隔離post

唔敢睇預告，想問有冇劇透

冇 快睇

無，處理得幾好

唔敢相信係真心

似假膠

唔敢睇trailer

放心，無毒

Clark is back
但係只係FF

zack?

Zack係vero po左新trailer開頭既分鏡

預靠告幾好
有翻曬信心
如果岀埋綠燈就爽

its bat signal is your...

佢d畫

BTW 首BGM用咗david bowie 首heroes，不過改晒啲編曲

Where the hell did they find you, greenhorn?

storyboard係咁上下啦 基本嘅鏡頭要點影表達到就ok

漫畫一向都係marvel抄dc多

我點解聽唔出（無插耳筒）

呢句又準備世界大戰

後面少少先有

Twitter有人講

第一Trailer：由Batman開始

第二Trailer：由Wonder woman開始

第三Trailer：由Superman開始

細節

咁即有6條trailer

3巨頭呀

Calm down,搞下gag姐

Cls Gal 果幾個shot 𡃁到

take it to another level

咁唔該出七條

WW最尾係隔離鏗手扼班平民會唔會耳聾

一開頭升降台果幕有6個頭

好似之前係featurette 果個短髮女人

應該係阿福

alfred？

新一集flash , isis繼續臭西mode

做咩救佢

真Wally冇人權系列

點睇

上面係Zack?

個人鍾意上面個對比多啲，金屬感強好多

下面套甲流流地咁

新果張MOTION POSTER 勁靚

每個英雄都有自己專屬DC LOGO

old news is so...

之前唔係每個show一個咩？

其實係唔係睇得清楚左你先覺得流流地...
上面我真係唔係好睇得清佢套甲d細節咁

超人都入埋去
仲要伏來

有預感到時套戲好睇既話一定大把人話好彩轉左avg個導演
唔好睇就會屌zack又拍垃圾

好睇可以話Zack拍得好
唔好睇就話Joss搞爛JL

其實都係任人噏
唔駛咁在意

起碼有green lantern

呢套正喎！

墨西哥戲院嘅nachos tray

嘩屌

想要

食住唱nanananananana batman

Metal 果邊寫到Barbatos咁屈機
batman who laughs又咁強勢
之後點收料

1997嗰個

WB真係敢推ww去Oscar screening

03兩個跑好hehe

一星期一個專題 最後一星期出superman

JL 170分鐘？

150定170

我見有外國DC專頁係咁講

都有人講150

DLC

未confirm的
150同170都係9up

之前BVS又係咁長，結果奶哂野，長到有點悶。

d人話tune 藍咗batsuit

根據實照batsuit 其實真係灰藍色

Damn 個種速度感超正

講緊幅poster?

定係因為背景係黑色

個dc logo 真正

DCEU Aquaman改左設定？

荃灣嘉禾

batman係D大型事件係咪做幕後軍師多過親手打，因為普通肉體

Amazon BvS Blu-ray跌到12蚊

實物真心靚，不過個吉位放superman 好嘛

自己扮
好正呀，可唔可以偷返屋企

我都想

等hal

神族?

完咗都丢架可?

佢跟早排個人TRAILER個翻譯,但英文明明講緊ATLANTIAN

BTW Steppenwolf 塊面咁多色

劈WW果陣橙色 對住cyborg 就白色

最hea佢個logo

其實其他地方係唔係都預告左超人會出？岩岩去完台北返來，佢地所有廣告都出左超人，反而香港都未見過。

周圍都講緊170定120分鐘

雷神未上之前夠話100分鐘啦
結果咪又係130分鐘

120分鐘唔夠喉

正片120
Joss加長版150
Joss終極加長版180
Zack終極加長版200
最後買曬所有版本

今日爆119

全部都係wonder Woman

正片121
加長版170
zack original cut 240

炒股式望住個片長

支那POSTER超靚

仆街示意圖

好撚柒
呢下實成為經典

我loop左好多次

巴打 有無link睇呢條片

Theatre cut: 121
Extended cut: 180
Joss extended cut: 200
Zack extended cut: 240
Ultimate extended cut: 300

Parademon 啲血綠色 ？

本身zack版d血應該係黑紅色
一定係條變態光頭佬改做繽紛綠

有d似faora 秒士兵

佢係真打，flash 係七次push somepeople and run away

Zack

推到其中一隻爆開

push得大力左

唔係爆開,係vaporized

水行俠套獨立電影好似有新甲

同場加映mera

香港有冇野送？？？？
台灣Imax好正

今次一定要睇imax

香港imax
Btw,今次去Tw試下真imax

imdb確定左得121分鐘

119

有冇巴打揾到依條片

好多新嘢睇 有Mera

其實119有咩問題？

DCEU zack呢三套連貫性太強，基本上預你完左mos bvs 就直接落JL。應該一出嚟現代就差唔多入戲肉。

Batman ww一開始已經入左隊。
Flash秒速入隊。
Superman 最早都要中途入番隊。

係得Suckman 同 cyborg 要用時間，

最近重温幾集avg Thor
Avg 都係未夠兩粒半鐘姐

不過JL trailer 數到有成四場大戰又真係難分左少少。

聽日地獄鬼國有JL見面會

Star wars new hope 121min

Umberto Gonzalez講，
AT&T收購完先至會有完整DC 電影計劃。
然後AT&T會將DC電影計劃當做首要業務重點。

條友講DC野有70%準

新poster

唔使再問superman係邊

(可惜係fandango exclusive)

d人估係宙斯對荒原狼

Deathstroke 由raid個導演執導

how abt shazam

終於有高清
cls tv spot

殺人無雙

嘩屌你老味好撚正

[/quote]
隻手都係紅色 睇嚟之前果條女都係神嚟

屌你老母，越追post越大期望
不停loop預告片兩首歌真係，

有冇ua睇左雷神既巴打報告下有冇JL trailer
有我先換飛入場

有，但係係最新果條

大超果條？

係

如果片長仲係而家所講咁短真係驚 燶燶地

始終有新反派,仲要介紹三個新成員

咁短係有d失望但唔代表爛既
好似Star war new hope，Guardians of the galaxy 1呢d佢地要交代咁多野都係120min左右

XMEN 1 104Mins

上面咪post左

無睇到

咁就好考導演功力，無間道被人讚就係可以個半鐘就交代咁多野，劇情好緊湊（雖然片種唔同）

係咪要預約？

直播支那見面會

[img

支那有30分鐘試映。
有仆街劇透

綠光

唔算劇透啦
睇review d打戲應該好撚epic

Zack 拍打戲 荷里活應該數一數二

警告以下網址入面有三十分鏡全部劇情劇透，諗清楚先好入

打死唔入，不過有無評價呢

果三十分鐘差唔多全部都係打鬥，不過都係無show超人出黎

希望有適當既文戲過渡

太多打鬥比標籤做純爽片就唔好

最好唔好再粉絲向

JL係純爽片

點解你地屋企會有咁多位

點解唔認得佢做Batman？

好好玩

好撚靚

今日係台灣美麗華睇真IMAX雷神
畫面大又光真係一流,其它$環境服務唔講啦
香港有冇邊間imax值睇JL?

SHAZAM !!!!!

今年會唔會有機會睇到aquaman預告，定要等到下年SDCC

我估正聯出個時會有

諗住試下係元朗yoho睇imax正聯

但佢咁嘅反應

機場

有打算
新界撚

我會俾多少少錢去轉tw
上去李安套特登去,好正

試左，叫ok既,不過要皇帝位先係。
其他位置觀感好嘛嘛

shazam定埋人選添

係唔係DCEU

BTW 講起Shazam 之前好似話唔會有black Adam, 反而black Adam 會係 mos2

唔係好明點解有咁嘅決定

deathstroke

有無睇post名？

應該一個人做哂Captain Marvel同Billy老豆啦

唔係John Cena

覺得會改Kid to Adult 嗰Setting

嗰童星始終會大, Gotham 嗰Bruce David 4年之內大人咗好多, DCEU d sequel 隔咁開

可以用Disney antman im 3 海盜5 都用左果種改年齡cg技術
Capture 定曬童星所有野，之後再做motion capture.

開始操身型

屯門市中心有神秘展覽係講JL

幾時

只係見佢FB專頁咁講

有冇現場景

BOOYAH!
估唔到DCEU會有

Geek base 又放流料

咩料

LIN？

但係我睇d人的劇透話

綠燈只係係古代同亞特蘭提斯人同亞馬遜人合力打，無hal,同埋超人都係未出，應該佢地睇的都未係完整

係
支那同法國果邊睇兩條劇透片都係剪過，無咩劇情可言。

話說，有無人有性趣

古代綠燈套戰衣好似好型

【更正啟事】有關「喪鐘」電影企劃消息

新聞連結：

昨日有關華納計畫展開「喪鐘」電影企劃一事新聞，站長我自己在閱讀原文翻譯時一時搶快而出錯，誤認第三方報導為官方正式公告而使用了＂華納正式宣布＂等字眼。

實際上該新聞為是透過The Wrap跟The Hollywood Reporter等一線媒體尋訪後報導，另外導演個人ＩＧ帳號分享的資訊彙整而成。故雖然一線媒體加上導演的發文資訊可信度高，針對官方的狀況目前本企劃只能稱為＂據傳＂階段，昨天的新聞筆誤誤導讀者們之處，站長在此向粉專的朋友們致歉，並且已經更正原來的報導。

終於得閑少少，想打番段野，我見美國新聞未POST，香港應該都有排先轉貼到

話說北京試映有一段小插曲

就係一個DC fans等唔切套戲上死左，佢阿媽帶左佢生前一張畫作去試映，希望JL 全部成員為佢簽名完成佢遺願

Henry Cavill留左係阿媽面前十五分鐘，其間唔接受傳媒訪問，聽曬旁人為佢轉述事件，都幫佢拎埋其他成員簽名。

DC FANS有佢呢個演員做超人仲有得輸咩

仲以為無人應，原來偷偷留下正評

Sorry, that page doesn’t exist!
個fans係外國定大陸人

大家諗住入場睇幾多次JL

大陸人

即日早場，放工imax
之後loop多最少兩次，兩粒鐘時間易就好多

今次一定要imax
可能係zack最後一部戲

點可能

Honored and greatly humbled to be a part of the #dcuniverse by bringing the original Captain Marvel to life. I am beside myself with gratitude, not only for this opportunity, but also the incredible outpouring of love and support from so many of you out there in the world. Now if you’ll excuse me, I’ll be in the gym for the rest of forever. 🙏 (amazingly cool art courtesy of @bosslogic) #Shazam

俾DC告到出唔到Captain Marvel之後買走埋, Whiz Comics表示

Rebirth咁耐有無出過場？

冇

下下都一腳西埋去

Drop Kick

Flash都睇kpop

又係變態肥佬屈佢睇

符合人物設定喎

變左連登崇泡狗？

Captain cold個妹去左gotham演poison ivy

忍者起跑
韓國女團
應該好中意亞洲野

第三個？

諗起之前扮愛德華

今期ww出咗下剪影

睇完有咩對手之後都幾肯定WW最少有三個oscar提名

填入!!!!!!!!

偷拍部份打鬥畫面

英皇戲院開始預售
片長：120分鐘

忍住唔click入去

係廣告偷拍，以色列有1分鐘版

屌上未呀

Elfman 表示用番自己個batman theme

有無link

機場有得買味?請咗假

Batman果下好撚型

我第一套睇嘅美劇個主角做Shazam

早場？

同意
扯鳩佢果下完全表現到batman果種in control既霸氣

當然 ,頭先睇咗下冇更新

星期日先有時間睇

第一日早場

次次flash都係柒個個

應該柒到flashpoint 完先真正有成長

跑得最快的人被人捉住

the brave and the bold x scooby-doo

講到WW最少贏一個咁
一贏又成地玻璃。

巴打有基相遇

好有機會,話曬女人平權

應該無機，英雄片我通常香港去最早果場。

JL美國媒體試映已完，但唔可以俾反應住

玩火，不過安全

屌你

好好笑

最後一條LINK假的

緊張過放榜

之前比DC昆左幾次，決定唔會入場睇正義聯盟。
DC始終都唔係好識掌握拍電影的節奏，我遲幾個月買碟好過。

利申：DC fan

勝利球迷

幾次

理性分析
點解你會寧願買碟？
最平既dvd都差唔多係一場戲既價錢
如果爛片
你戲院睇完當撞鬼瞓一覺冇事
買碟既話睇完仲要keep住隻碟督眼督鼻

除左ss
買哂dceu blueray
想搵埋watchmen 搵唔到

BvS Ultimate Cut Blu-Ray跌到十美金鬆啲
買碟睇完爛咪啪爆佢囉

陰公跌價跌到咁
我hold住d貨應該都走唔到

訂？

話說 ww全球過埋spiderman 1 英雄片起源等一

ww堅正
連我屋企人都話英雄片之最

諗住thanksgiving儲埋去amazon掃平貨

Dr Sivana

認真都想買碟,但諗諗下好似apple線上買好似好D 屋企冇位

如果apple線上買 想係電視到睇
係咪要買apple tv?

等睇埋JL之後dc執笠

9:45買唔買好？

我想最早果場

終於有完整MERA高清圖

機場 9:45 皇帝位 100 東亞9折 1516

嗯

完美

Yon do talk to fish, right?
好執著

[img]

自膠

IT狗

我對今次啲配樂好冇信心

佢夠穩陣

出左兩段clips batman meet flash batman meet aquaman

有一半trailer show過，無咩新野

次次Talk to Fish

Fish joke

I'll talk to him.
I'll talk to her.

可以加埋
I'll talk to fish

頂你正wor呢個對比

Dacre Montgomery

憑咩？

Red Ranger

5條clips 自行判斷睇唔睇。
劇透指數 甚高

屌屌屌

睇

係咪del左 唔識禁

Am I too late? Bruce, I am too late

出面有人開左post

[url]<正義聯盟>多段正片流出 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢啲時候喺Twitter貼DC角色都好大機會係堅

#Shazam

屌那星唔知又有新片流出

係youtube睇左I'll take it from here 之後

上面提左

睇完先入嚟 重諗住share

一嘢揸住技missile好撚正 同埋部night crawler(?) 成隻蜘蛛咁 比想像中靈活

係反左肚

好似好多劇透咁，係咪正片上之前要避上影視台

係
外國成份劇情point from列出左。
不過可信性70%左右。
利申:全部都睇

決定未睇戯之前唔閞任何DC post

買左飛未？

屌
Gordon天台嗰段用89batman theme好撚有feel

未買，不過會盡量頭一兩日睇

我想問機場有冇影相位???

邊個得閑入去幫你睇

而家先知佢有睇rebirth

我個fd好撚興奮話要影相,所以問下

知唔知如果想首映日係旺角睇，最早幾時有得訂飛？

日日f5
利申imax已訂

yoho仲未開訂

贏撚左

最正配樂就係呢一下

除左d角色介紹片一律唔睇

一落地嗰下好好笑

Flash 慢慢轉身

camp住hkmovie
btw 依家得moko imax 仲要冇皇帝位

龍女家下又矮又肥

鬼咩,劇入面食足三條正仔

好得意

Ezra Miller好搞笑

屌你老母

拍deapool
轉人拍啦

繼續笑我女神

我除左恭喜…

Oh shitttttttttttttt

可以追番marvel了

咩人黎

Marvel目前最大粒嘅作者

佢去到DC應該無咁大話事權下話。。。

簽得佢嘅話一定起碼寫大書/大project

屌

IMAX UP!

話說大家有無d靚圖做電話wallpaper

今日dc fans大地震
什麼電影都放埋一邊先

？

綠燈！
超人？

劇透討論

屎忽痕係百度睇左好多大陸仔對個25分鐘試映既感想
今次個個都大讚 話25分鐘全打戲
遠古綠燈全cg身 話好似艾希的原計劃個皮膚 造型好靚
又話打戲做得好震憾 遠古戰爭好似真係有宙斯
而且唔只25分鐘打戲 仲未計超人個場最終戰
大陸仔話最終戰係一d都無影出黎
唔敢想像zack全力玩爆谷片會有幾好睇
之前一路都覺得mos同bvs d打戲唔夠喉
睇黎今次有排j

得番幾日都係忍唔住睇

太期待了
由300開始已經好鐘意zack既風格
佢d戲我套套都重睇過

唔想太少文戲

諗住星期三係澳洲睇夜晚場

仲有一個星期 dc就收皮 諗起都興奮

我記得jl RT過30有人都要食屎

係呀屌 DC收咗皮就唔駛成日個心掛住掛住

DC同Jonathan Hickman個deal成數越黎越大

SS做返齣好戲
呢本好正 metal暫時最佳之作

涉及cyborg劇透

其實trailer有短暫show過

痴鳩線

夜晚七點幾當然full喇

又要入機場

e d垃圾戲都要入機場睇 有錢得濟

對導演有信心ma

入機場其實唔貴

邊到有得聽原聲帶

Mtr即日來回係唔係會平d?

係billbill到聽緊
d配樂比想像中好
不過勸大家唔好去聽
基本上劇透哂

WTF 配樂都有得劇透

佢應該係順住套電影既劇情黎播配樂
而且佢每首配樂都有標題
係關於劇情

Flash 我諗起cw

一早講過Elfman好穩陣，
雖然未到hans Zimmer 果個level
不過同單飛jxl比要我揀一百次，一百次都係Elfman

除咗89 batman 同 ww 之外, 無hans 嗰d咁入腦

應該話hans 係為嗰角色整theme, elfman 係為嗰場景整theme

而環保人士Elfman 係會reuse之前既角色theme

聽完成個list
The final Battle 必聽。
就算唔聽其他都要聽The final Battle，將兩個theme 完美融合左。

屌，聽完點訓

有生之年2

呢首真係超撚正
完美配合左

好似話WB個日本老細話要120分鐘內
初剪好似係160

跑數跑數

好想佢用翻mos同bvs入面啲配樂

又係個日本ceo

呢兩套 配變正撚到

而家都好好
有一套有齊三個經典theme

朗豪坊UA

ww個 theme有tdrk 係入面

ww有無用返電視劇嗰首

朗豪坊ua執好耐喇

Cinema city 下話

咁果間咩黎？太多MK好耐無去果兩間睇

凌晨一點開始參與左試映既社交媒體可以出反應。
我都應該KEEP住轉貼，有劇透果D會用LINK代替

而家長期捕住百度個post

REDDIT

now the world is waiting for you～ and the magic you can do

好想睇gal gadot版

講真，得120分鐘真係勁失望
我明套戲長短同好唔好睇無必然關係，套戲短都可以好好睇，但一套英雄集結的電影竟然仲短過得一個人的Wonder Woman 真係好失望，特別係J咗勁耐期望咗好耐

120 分鐘要交代Flash Cyborg Aqaman Steppenwolf 超人番生 come together 咁多野介紹，大家好想睇的Zack 式打鬥同畫面、漫畫Reference實會少咗，好驚好像BVS又比人話文戲重打得少，要DVD先有得睇完整版。我唔介意之後睇番，但始終同戲院睇差好遠。

本身我對套戲期望勁高，因為Zack同Joss的組合真係好強勁，又見到今年Wonder Woman 幫DC 打番個勢，希望佢可以成為超級英雄電 Masterpiece.，但現在得120分鐘，少咗好多發展可能，好像設咗套戲的上限咁。

120分鐘唔可以成為Masterpiece？

嘩會唔會諗得太多, 何必呢

會唔會 over咗

我太天真

我同巴打你諗法一樣
好怕WB又剪衰左部戲
我都係極期待呢部英雄片

1點上reddit check la

放心啦，
Joss守尾門

反而好想知點點解joss拍aou會拍得咁差
mcu會唔會限制左佢好多野呢

marvel 逼佢加雷神沖涼果幕，然後唔令到套戲太長要CUT其他

最後aou 一忽忽咁

我自己覺得好多方面都唔掂
反派廢 畫面同配樂單調
打鬥係得hulk同ironman個場好睇
奧創打打下都要搞下爛gag
d gag仲要完全唔好笑

環保人士Elfman
JL VS AVG

JL VS HULK

繼續努力💪

JL VS MOS
JL

MOS

＋

重新定義懶出汁

無劇透

中等

缺點：太趕

總結：

zs 出碟時實有加長版

最起碼票房果邊唔洗驚
夠FUN

雖然我知出導演版實會比人屌
但我都想佢出導演版

點解要整120分鐘咁on9
唔係話短就唔好,但短又趕,之後出導演版,實又比人話要睇dlc

wb高層唔知點諗
上次已經衰左一次

我估就係上次bvs 俾人屌太長所以先咁限

我話你知高層點諗，因為WB將會俾AT&T 收購
而DC 喺收購之後電影仲係咪之前AT&T所講最優先考慮會由今次JL表現去定。

望住Lego batman同ww個票房，wb終於知自己DC個band如果行family friendly 係有絕對優勢。

而對象係成個家庭的話，電影太長係會直接令票房受損。
就係我一直講既跑數。

身為fans都想佢今次票房好
咁樣對之後發展會好好多
budget都多d

3億都唔夠多？

除非係nolan神教教徒，如果唔係作為DC fans都應該幾樂意見到JL有呢種改變。

我會睇笑片

唔係 我意思係之後d作品

D人用ASSHOLE形容suckman

唔想俾人劇透既人千祈唔好上百度/Reddit
黑色劇透警報現正生效

Reddit 非劇透版已出現劇透，所以百度遲早會出

完整劇透？

唔係，不過一定算係驚喜。

我暫時淨係睇左彩蛋劇透

停手
除非你真係好似我咁完全唔介意劇透

都係停手算 想入場有驚喜

終於出

就係多得佢先驚
佢個两套m記垃圾到無得再垃圾

Bgm 又係 聽左成日，一d感覺都無，希望jl由一套zs film變成一套m記垃圾唔會發生

又有火頭

劇透撚死全家

有咩？

唔好理啦 出面擺明引罵戰

最緊要自己鐘意就得啦

唔緊要啦。得閑重睇多次成個DCEU片好過（SS除外）。

出年係咪淨係得Aquaman一套?

Lady, you are EVIL

AQUAMAN SUCKS

仲要年尾先有

下年有TT劇？

個Starfire

CGCG

無買ss隻碟
我唔當佢係dceu
不過hottoys入左隻小丑女

TMT？
星期幾開？

我都唔明點解成日要鬧... 睇套戲啫..
好似iphone同an機咁..

前排喪比人屌之後睇化左
而家覺得自己鐘意就算
佢地開post就係想引人同佢嘈
越理佢就越開心
無視引戰post係最好既方法

Block 兩個人就夠

一諗就諗到你講邊兩個

有無野係正確？

美國

runtime

119?

隻老鼠呢

Flash真係
無劇透，可食用

Gal唔做wonder Woman 了

點解
dceu正式玩完？

有機會係假
如果係真
希望wb會力留佢 踢走個個投資者啦

佢之前訪問都有提過

而家唯有等佢出黎澄清啦

其實無咩需要澄清，
選擇都得一個
唔揾佢咪揾第二個投資者
唔揾gal揾邊個做ww?

係 根本無人在意邊個投資者
以為已經肯定左gal唔做
正聯未上映前就嚇到我個心離一離

幫你打底
Click bait 網一定講到gal以後唔會再做ww咁。
Ben講句I don’t know都變成唔想再做Batman

呢個真定假呢

夠快手

我真係覺得junkie xl適合呢個蝙蝠俠多啲

WB賣DLC賣上癮

霸氣好多
不過用落jl跳落黎個個位好似舊個首會夾d

佢本身就係整jl配樂梗係夾啲啦

比大家一次過j哂 dceu d畫靚畫面
放心 無ss

而家個果個根本垃圾

係Reddit睇左大部份劇透
有人想知先講

無人想知，唔洗講

又開始一億美金先平手走

我想知

自己去睇 dceuleak入面有齊。
呢度有其他巴打

連宣傳品都唔再提ww了

鼓吹男性主義，可恥

成個soundtracks 最撚正真係得呢首

罰你聽多次

RECAP

BTW 聽日三點半開影評

洗定屎忽等俾人屌未？

有冇巴打知1：27開始個soundtrack係咩名？

MOS Flight

好似有d唔係好同咁既...

聽日應該會痛m撚幫我地開post講

我Block9曬會睇唔到
BTW DAMIAN巴幾時開JL討論POST？

冇心情

啱啱reg科失敗

Winter？UST？

一係我開啦 叫正義聯盟劇透討論區好唔好？

深大香港

得DAMIAN佢地唔敢搞

你岩

我之前REG唔到同教授講幾講就得

Archery爭崩頭

HERO 唔好咩

無計，下個SEM見

我冇下sem了

聽日justice league將要面對比毀滅日更強既敵人

審判日

4少 yr1 ? 仲上pe?

SAD到

GREEN ARROW

趁影評未屌鳩水行俠果時再丁多次

唔會屌佢。
暫時得佢同WW係清一色讚

JL又比人屌 行兒童向 死撚左去啦垃圾dc

邊個屌？

no! no!!!!! why!!!!!!!!!!!!
請talkcomic啲人去啦

talkcomic班人我覺得不行
會當場freeze左

香港仲有咩出名youtuber?

WB香港宣傳工作差過兩舊屎。

然後超粒方一個月睇得二十套戲笑左

我少睇香港youtube都會睇ming仔啦

wb日本譯到錯哂

有請佢

但係好似無見佢同啲演員傾計

黑色劇透警告現正生效
出左半條片尾

好暗

邊個仆街再話 做得唔好，洗定屎忽等我

已睇兩個彩蛋 有驚喜

睇笑波子張圖sad ben繼續sad

台灣有人睇咗試映，係好評，放咗一半心先，星期四放假去睇

你都係等唔到

19年11月1日 ww2
WB終於用腦
俾star war同frozen 夾撚住都要12月都唔知邊個天材諗出嚟

入左屯門

好正

隻WW好唔似樣，其他都幾正

有無LINK

Del曬？我backup左

我淨係搵到4秒個段

原來兩條都出左
但link 都有spoiler
Reddit dceuleaks入面有

想問有冇咩買

joss好心就執一執啦....
明眼人一睇就知係補拍鏡頭

其他唔啱我

快撚d到星期四啦，等到無心機番學

可惜已經無玩lego
今次jl set好似唔差
留返d錢買hottoys

JL隻ww個樣整得好過bvs果隻

今次諗住一次過入哂三巨頭
海王同flash感覺唔太似
鋼骨又唔係咁鐘意佢個造型

RT會直播公布JL個分
公開處決

件衫幾錢
着住去睇

正面呢????!

講番少少我而家對WB（DC）電影策略既理解。

一：DCEU（ 或者叫DCU ）

連貫性：強（ 一步一步咁建立角色同宇宙觀 ）

觀眾層：家庭（ 所謂合家歡 ）

風格：陽光（ FUN？ ）

演員：固定

規模：相對較大（ 比較多EVENT類 ）

題材：較大限制

都可以理解做MCU化DC電影，導演可能對比起MCU會有大D權力，但MOS / BVS 呢種太強導演個人風格應該唔會再出現。
呢個改變真係屬於正常商業決定，WB望住Disney只係持有未到全部Marvel角色版權都可以憑同一宇宙觀大賺特賺都應該葡萄左好耐。
WW係轉型之後第一個成功例子，DCEU19年打後一年三四套都應該係向住呢個方向行。

但係鐘意之前果D電影既DC FANS會不滿，WB果邊都唔想完全放棄左之前DCEU方針，所以係會有下面果類電影出現。

二：Standalone

連貫性：無 （ 收得可能會有續集，但唔好期望會有另一個影視宇宙出現）

觀眾層：無限制，主要FANS向

演員：非固定

風格：無限制

規模：相對較細

題材：無限制

第一次聽呢個傳聞係有少少ODD，但係諗深一層又幾合理。
簡單D黎講係將DCEU之前果套方針搬左去Standalone果邊，
無曬建立宇宙觀框架都放寬對導演限制從而吸引番名導演加入。
之前有幾個消息都指Zack都會有Project（不過係死左個女之前）。
好處就係無限制，導演鐘意可以殺埋個角色都唔會俾WB BAN。（Zack幾鐘意殺角色）
都可以將好多FIT IN唔到落DCEU既故事放上大銀幕到，而果個角色如果真係得到大迴響又可以用某D方法帶佢入DCEU到。

WB開始有番規劃係好事

焗住要轉型
再行返mos bvs個套根本行唔到落去
不過我都希望wb比d導演多d發揮
唔好咩都局限哂導演發揮
點都留返少少個人風格好d
如果唔係又倒模咁套套一鳩樣

怕就怕超級英雄電影啲人睇到攰

兩粒鐘唔會攰啦

真係幾似

dc d選角

chuck老咗好多

好彩bam咁幾件，如果唔係一定參左戰

個邊變左另一個dc討論區

如果JL討論區都分兩個你話幾好呢

又話開劇透區既

等DAMIAN巴有心情先開

16/11嗰日睇早場

一樣
買定二刷票同女友睇

今次仲推薦左成家去睇imax
佢地好鐘意ww

我星期日已經買埋三刷飛

巴打睇2d 3d?定4dx

4dx＝伏
1：3D imax
2：2D
3：3D imax

我單刷2d
再睇3d imax
至從睇完侏羅紀imax都未試過再睇imax
今次好撚期待

有無巴打試過ua網上買完飛無收到email
次次都有 係今次無

咁啱放假 又見機場IMAX又有皇帝位，然後就俾左錢了

BEN叔第三次離開DCEU了

Confirmed?咁套batman solo點

幾時開始DC負面新聞係要Confirm？

已開

2D 3D 睇唔清楚

香港3D睇靚影好暗
買咗imax 3d 同imax 2d

話說睇doomsday clock之前 rebirth 有咩要追翻？

冇，GJ話只要你識邊個係superman就得

我
前日星期日放假諗住去攞飛 去到點知話冇確認到
明明銀行又扣左錢 果時買完又mark左位

好想見下ezra miller

除左ben叔之外都好nice

我而家都驚緊佢無確認到
等陣野去問清楚

聽日一放學即睇，打算每日睇一次

澳洲睇imax先70港紙

香港

我係元朗睇imax早場90蚊
不過未試過係個到睇 未知質素好唔好

Imax 黎講有d細
不過勝在夠新

睇錯左係一人40港紙到

係咪睇IMAX 3D就夠

Imax 3D1次
Imax 2D 1次
3D 1次
2D 1次

好睇先刷多幾次
希望今次唔洗買DLC

放心，一定有

Lex Luthor

入場挑戰睇幾多次

應該最少7次，因為我唔鍾意睇星戰

飛去台灣睇啦
睇真imax

又海量負皮

又嚟兩極評價

都ok喎

目前還可以啦

zack咁多部戲邊部最高分？

300?

上維基睇左
竟然係活死人空間
我自己就
watchmen >>> 300=bvs=mos>>>活死人空間
貓頭鷹同殺客同盟未睇
但其實除左活死人空間 其餘個堆我都好撚鐘意
每套都重睇過

超女??

都有joker 既

DCEU入面唔會再用zack咖啦

佢唔適合popcorn 電影主導既英雄片市場

基本上同MOS同級

聽日上映就係時候掛

咁大

澳洲有依幅買，不過我覺得成幅野好假

仲有無其他？

暫時無，但我想搵致敬果幅

你都想揾

根據國外媒體《今日美國》(USA Today) 的報導，《正義聯盟》執行製片人黛博拉.史奈德 (Deborah Snyder) 確定自己與丈夫扎克.史奈德 (Zack Snyder) 會參與《神奇女俠2》籌劃工作。

執行製片人也在訪談中透露《正義聯盟2》將非常的出色，不過DC擴展宇宙的排程非常的緊湊。

定心丸

製片

之前見到hmv有 買咗兩張

聽日睇完9衝

喺中環hmv買

Thx bro
願zack神保你平安

屌，唔記得睇名

how much ?

$45

咁平

Metal 班黑暗騎士係咪之後會有人常駐係主世界

睇完，好撚正

未睇既巴打快d去睇
就算bvs唔岩你口味
呢套都應該會岩

買唔到就淘算

點解

已明

得個兩秒

半秒

睇漫畫應該邊本入手好
淨係識係漫畫人到睇
好亂

想睇邊個角色先。

正義聯盟個堆都想睇
由其沙贊 神奇女俠 超人
同埋d反派 lex個d
但條時間線好亂

講劇情相關既野可唔可以去劇透區傾

有冇人有睇dark nights metal 睇撚到我頭都大

呢套係咪今年大event？咁doomsday clock又係咩黎？

好正常.
DClock係GJ玩物

海馬俠,Ww

Damian巴打開唔開新post傾

屌自膠

又黎?

Ben唔似其他成員要靠個角色上位

錢都可能留唔住佢

綠燈呢

有呀,咩出咗囉!!兩秒

係唔係真係想睇WW先

比人秒得好乾脆架

個場面又大又亂又短,真係諗住J下畫面都唔得,都唔知睇邊個角色好,戒指漂果下先知有

變咗嗰綠色大槌嗰時已經知，不過睇得唔清楚就真

green lantern got this

Wally West喺Barry Allen死左之後做左差唔多廿年Flash，形象深入民心
JLA, JLU動畫都係用Wally，年輕，幽默，JL開心果咁
但Barry返生之後搶走左連載，Flashpoint之後直頭erase左Wally
到New 52中段整個黑人Wally出黎，連CW劇都跟埋New 52
Rebirth入面Wally終於回歸，又整到佢冇左老婆同對仔女，前排仲死埋添
電影就直接將Wally性格copy落Barry Allen
屌你啦DC

young justice wally

講漏左添

我分唔到Aquaman係好型咁柒，定係好柒咁型

一半時間好型咁柒
一半時間好柒咁型
有一shot好型咁型

終於睇咗JL
可以入劇透po啦

劇透post不在此

喺Instagram睇到劇透片

而家睇緊不義聯盟
個故事好吸引 又多角色出場
每次出d唔識既反派 即刻上網查
不過wonder woman變左好黑人憎

。。。

你漫畫定game先，有名你叫wonder bitch

外傳唔好認真

但不義聯盟算最好睇既dc

漫畫

真係好好睇
仲有無其他推介
我見dc重生好似唔錯 有曼哈頓？

閃點都ok

咁應該睇完閃點先再睇重生？
上網查下個時間線先

Identity crisis先係最好睇

DARKEST DC EVENT. EVER.

睇完injustice 睇kingdom come，你就知咩叫好睇

就算正經講 我覺得最好睇既crisis都係佢

我覺得角色崩得太犀利

對我黎講貼地過其他crisis

Deathstroke一挑幾嗰場笑到仆街

要重現個pose

有無可能dceu拍

REDDIT 好撚多改圖,

FUCK Injustice

煩撚到仆街

Dklm班監製盲？

WB唔肯延遲上

Mj咁

又INJ

Batman Who Laugh真係好唔開胃
BTW 捉左邊個？

開盤：
Hawkman
Martha
Morri神
Alfred

DC streaming service

會有一套HQ 動畫

但係都唔足以要人俾多一份去訂

一個月俾68睇三套片

好似仲有套真人版Titans？好似可以期待吓

就係三套包埋果套

Chris McKay開始CAST人

JL 個個都係物理打手，冇人玩魔法既

nightwing?

真係好唔收得,睇死華納又會開始鳩來

魔法俾JL dark 處理

我一開始睇果陣第1眼估係正常世界既joker....
雖然我自己都覺得好唔make sense...
但係最常見batman最多同邊個坐埋一齊玩牌吹水講故事....

係，叫人send相

BMWL條友痴左線，點理解？

笑左!!

babygroot 正垃圾

仆街食緊野笑咗

屌你老味，玩私怨就死番出去啦！

票房已死？？

一見個開畫就知無得救

up錯

官方圖

條友之前係咪拍舞男migic mike個

設計已被爆

其實家下 wb對jl咁既下場有無回應？

Aquaman下年套戲件甲柒到

連皮膚都醫好咗唔再白色？

D藥好鬼

wb已推倒zs 構架dceu
wb據聞構思想將mos, bvs, jl,3集抽出dceu，zs 變成zs dc片3部曲 as dark knight 3部曲
將ww 定義為dceu起始，batman & superman有機recast過

WB出返DCAU好過

Wb on9程度真係無與倫比

唔撚係呀
SS嗰堆同FLASH,CYBORG點計?仲在下年套AQUAMAN呢?

Batman recast指數高，不過superman 五年內無可能recast

Flashpoint NewDCEU Rebirth

到時Matt Reeves拍果套先係dceu batman

想用Flash point 做小型reboot？

所以拍Shazam 先

抽起zs 3套後
AQUAMAN就變成第２套dceu戲

唔駛flashpoint啦！抽走zs 3部曲劇情同dceu無關，ww先叫做起始

而家仲有人話賓佬做得衰架咩

cls

有，大把啦，其實佢真係演活咗中年蝙蝠俠啦！

唔係，係傳Ben叔想走。
又傳過Matt 唔想用Ben 。

不過我望佢拍多套batman 同flashpoint 個尾先走

我自己覺得都唔完全關佢事....JL寫俾佢D對白同劇情都唔似batman

係同Alfred 果part最正路

dceu重頭戲係連登先爆得兩個post
av3分分鐘trailer已經幾個

咁又真，仲密過侵侵9up
日日都有人話佢走

果套垃圾四不像就由得佢
我要zack版

wb講左zack版cut根本唔存在，因補拍唔係zack拍，好多zack拍左既片 cg都未做，係依d片做cg要wb投資多幾百萬 ，所以基本係砌唔倒套zs版JL出來

BVS 同 JL 已經不斷柒化Batman
希望Solo威返次,點知可能recast

到底snyder cut存唔存在

唔只係recast，如zs3部曲真係抽出dceu，
solo版batman就係唔同一個batman來

不如摺咗DCEU,當咩事無發生過

wb家下咪係諗摺左zs版dceu囉

DC依家變左少眾電影

其實marvel dc我都支持
WB d高層真係食屎大
有錢唔識賺
玩爛左DCEU

一定有，可能有d位cg未完成，但一定唔係wb所講咁無。
有幾個之前去過JL set visit youtuber都confirm左自己所睇既野比而家個版本唔同。

成手好牌都唔識玩，唉

10年內recast同重拍三部曲一定唔撚睇
wb

最大機會recast batman 姐，superman 同ww我見唔到佢兩個唔想做

Wb真係on99 成手好牌都唔撚識用
見到d角色係咁比人笑真係好心痛

佢地好似唔明wb構思做法成日話係reboot，諗住係抽走zs 3部曲唔係dceu，由神奇女俠果套為dceu起始。
wb個家下構思其實JL上之前都傳過，matt版batman重話可能唔同dceu

SS

SS孤兒仔冇人肯認

其實Matt講明係dceu入面

真正孤兒仔係JL dark
次級孤兒仔係rock果套
SS係垃圾

不是有奧斯卡嗎

Oscar winner Suicide Squad

bvs上正式版唔係太監版已經好唔同

Bane 呢個歹角足足浪費咗兩次

家陣連電視版JL都屌打電影版

認真拍下一套咪得 推倒重來咪成件事變成笑話

都以為俾人當曬做笑話啦

做咩又傳ben唔做batman
之前comic con先澄清左
親口話做batman係人生最撚正既事
仲有幾時有話wb抽走zack三部曲
係咪又係濕鳩傳聞炸？

抽走太on9好難相信
應該都係等Flashpoint reboot

因為ben今次親口講

睇完jl而家超鐘意superman
Henry靚仔到

咁你係純粹鐘意個演員 定真係知成個dceu做緊咩 真心想睇部有意思既jl 定純粹睇裹面啲人型唔型來分套好唔好睇

電影宇宙賣角色元素多過賣電影

我話鐘意superman姐 唔代表我因為佢而鐘意jl jl係吸引到我留意多左sm 但係我都覺得今次jl無論劇情打鬥反派都唔撚掂 連以前最掂既配樂今次睇完係冇印象 唔計佢用舊batman同ww theme 我覺得mos ww完勝jl 就算bvs都贏jl 起碼bvs氣氛同boss fight都正過jl ss就唔講啦

我覺得JL唔係好
但係都唔係啲人講到咁差啫

同意 幾評JL條線拉到勁高

幾個英雄集結 打boas zack拍既打鬥場面都好正

希望今次wb仆直

下個post邊個開？

[DC綜合] 學乜人搞電影宇宙 快手復活DCAU吧啦

邊個開都一樣 不過希望可以用我個標題

young justice世界第一

BTAS世界第一

復仇者一個trailer 迴響仲大過JL
心痛

一早預左
不過無諗過大仆街

呢套都正

執柒左佢啦成個電影部

所有野都唔係好定唔好 老實講以普通人睇一定覺得好睇架
普通爆谷片一套 我做FANS就真係完全唔收貨啦
我番去睇多次bvs都冇咁嬲 完全唔知做緊乜鳩
人地m記做乜自己又跟住做乜 人搞gag佢又搞gag
咁撚多錢拍個大戰完全冇feel 屌你老味仲係咁強調果個地區人唔算多
搞緊乜q野呀 好嘅地方就係介紹幾個人物都算幾順 好過ss果隻濕鳩介紹
已經講過好多次 你搵一個岩dc嘅風格去行 好過你抄對面啦
對面都唔係由第一集就做到宜家咁啦